{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025361",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 벨르풀빌라"
    },
    "text": "外部温水プールは毎年12月から2月まで運営されておらず、水温は30~32度です。 追加で外部の温水プールを利用する場合、基準人数以外に追加料金が発生し、当日現地にてお支払いください。 追加料金は0歳から13ヶ月前までは無料で、13ヶ月以上から7歳未満の場合は1人当たり10,000ウォンで、7歳以上の場合は1人当たり20,000ウォンです。 301号客室の場合、人数追加料金は乳幼児を含めて1人当たり30,000ウォンです。 炭火バーベキューをご希望の場合、2~4人用は25,000ウォンであり、炭の追加は10,000ウォンです。 301号の場合、炭火バーベキューは1SET当たり25,000ウォンであり、人数追加の場合、1人当たり5,000ウォンです。 電気グリルをレンタルする場合、1回に10,000ウォンがかかり、301号の場合、室内電気グリルの利用料は1回に30,000ウォンです。 301号の個別プール利用料は冷水で50,000ウォン、温水で70,000ウォンです。 レイトチェックアウトの場合、一般客室は30分に5,000ウォン、301号は1時間に10,000ウォンの追加料金が発生します。 全客室禁煙で、肉類や魚類の調理はできません。 ご予約前には、ご利用案内および払い戻しポリシーを必ずご確認ください。また、外部の利用施設は天候や事情により運営が変更されることがあります。 入室は15:00で、退室は11:00です。 ザイグル客室内で利用できる施設は、101号、102号、103号、301号の炭火バーベキュー客室前テラスと201号、202号、203号、204号の炭火バーベキュー1階共同バーベキュー場です。 ルーフトッププールのぬるま湯を利用するかどうかは、予約と同時に自動的に申し込み、外部の温水プールは無料でご利用いただけます。 水泳をするときは水着やラッシュガードを着用していただく必要があり、水遊び用品や浮き輪は個人で持参してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "外部温水プールはいつ運営されていますか？",
            "answer": "外部温水プールは毎年12月から2月まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "外部温水プールの水温は何度ですか？",
            "answer": "外部温水プールの水温は30~32度です。"
        },
        {
            "question": "外部の温水プールを追加で利用する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、外部の温水プールを追加で利用する場合、追加料金が発生し、当日現地でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのように発生しますか？",
            "answer": "追加料金は0歳から13ヶ月前までは無料で、13ヶ月以上から7歳未満の場合は1人当たり10,000ウォンで、7歳以上の場合は1人当たり20,000ウォンです。301号客室の場合、人数追加料金は乳幼児を含めて1人当たり30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "炭火バーベキューを利用したい場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "炭火バーベキューをご希望の場合、2~4人用は25,000ウォンであり、炭の追加は10,000ウォンです。301号の場合、炭火バーベキューは1SET当たり25,000ウォンであり、人数追加の場合、1人当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "電気グリルをレンタルする場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "電気グリルをレンタルする場合、1回に10,000ウォンがかかります。301号の場合、室内電気グリルの利用料は1回に30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "301号の個別プールの利用料はいくらですか？",
            "answer": "301号の個別プール利用料は冷水で50,000ウォン、温水で70,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウトを希望した場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、レイトチェックアウトを希望した場合、一般客室は30分に5,000ウォン、301号は1時間に10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "何時に入室できますか？",
            "answer": "入室は15:00です。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室する必要がありますか？",
            "answer": "退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ザイグル客室内で利用できる施設はどこですか？",
            "answer": "ザイグル客室内で利用できる施設は、101号、102号、103号、301号の炭火バーベキュー客室前テラスと201号、202号、203号、204号の炭火バーベキュー1階共同バーベキュー場です。"
        },
        {
            "question": "ルーフトッププールのぬるま湯を利用するためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "ルーフトッププールのぬるま湯を利用するためには、予約と同時に申し込みを行い、外部の温水プールは無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "水泳をする際に必要なものはありますか？",
            "answer": "水泳をする際には水着やラッシュガードを着用していただく必要があります。水遊び用品や浮き輪などは個人で持参してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 608,
        "QA": 762
    }
}